北美AMC戲院舉行Marvel電影馬拉松

漫威最大事件將到來！北美AMC戲院將舉行MCU全數電影31小時馬拉松盛會！

每次到了高關注度的超級英雄電影作品，北美不分陣營每家廠商都會與電影公司合作展開
一些電影馬拉松的活動：過去Century 20有舉行過DCEU從《超人：鋼鐵英雄》、《正
義曙光》、《神奇女俠》、《自殺特攻》為11小時多然後銜接《正義聯盟》的馬拉
松，Regal Cinema推出過X-men First Class, 未來同盟戰銜接《天啟》的系列。

不過當這類活動搞到漫威身上的時候，那個時間往往相當可觀跟驚人：之前光是《英雄內戰》
就已經逼近一天24小時長度的馬拉松活動了，這次配合《復仇者聯盟：無
限之戰》，對於舉行漫威電影活動有老經驗的AMC戲院開出了MCU一共18部電影總
長３１小時的馬拉松然後銜接這部可以說是集大成之作的體驗。

根據過去經驗，這樣的活動多半會附贈飲料跟爆米花吃到飽的優惠，並且施行的戲院設施
絕對是以能夠調整的沙發座椅為主，以便觀眾休息與補充能量；但是這次可以說是超級英
雄電影史上首次電影馬拉松超過30小時的案例，很多影迷們看到這個方案時都紛紛開玩
笑說戲院內大家的體臭與汗味可能是最大的敵人！截至目前為止AMC會員們尚未
收到這活動的相關票價，不過隨著電影上映時間逼近，相信近期會有更進一步的資訊公開
！

新聞來源：AMC連鎖戲院官方網站

以前睇STREAM挑戰過魔戒、哈利波特馬拉松, 唔知香港會唔會有呢類挑戰呢?

播雷神1 2個陣可以去訓下

如果要錢的話,不如分三日播,每日十個鐘好過